我真係火都嚟呀！

聽親都打哂冷震